成日呃自己做d咩就會好

行過戲院
賣飛得兩丁友
一男一女
個女肥肥地
靚既
同個男細聲講大聲笑
個下真係
好妒忌佢地
睇個樣應該pt
返緊學
好妒忌佢地
樣ok
又細個
賣飛賺零用
讀完書出黎
可能拖住手
去返個間戲院
但就係
做入場睇戲個個
各奔前程
可能ot完
搏殺完
睇午夜場
睇完上對方度
而唔係
好似我咁
卅歲人
做服務業
茶餐廳飲食
賣衫賣盛
都未必請
人地做服務業
後生pt玩下
賺個錢買野食
我就卅歲人
呢d工對我黎講
都竟然好似
如臨大敵咁
為個幾廿蚊個鐘
一本正經
驚死俾客投訴
俾leader喝
其實都冇咩心願
都唔奢望自己
做得d咩
以前細個個陣覺得
做人一句開心
自由自在就夠
但人越大
越覺得開心
其實都係做俾人睇

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢